{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037822",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "인생식당"
    },
    "text": "安養市万安区に位置する日本料理店です。 社長はサービス精神が透徹していて、お客さんを兄、弟、友達のようにもてなしてくれる方です。 営業時間は午後5時から午前2時までで、最後の注文は午前1時まで承ります。 位置は安養駅から徒歩3分の距離にあります。 月曜日から土曜日まで毎日午後1時から午前2時まで営業し、旧正月当日と秋夕当日はお休みです。 メニューには刺身の盛り合わせ、サーモン寿司、ヒラメ寿司、クァンニョン寿司、エビ寿司、いなり寿司、ズワイガニ寿司、クァンベクイ寿司、百年物寿司などがあります。それぞれの価格は8,000ウォンから12,000ウォンまで様々です。 遊びに来てください！",
    "QA": [
        {
            "question": "この日本料理店はどこに位置していますか？",
            "answer": "この日本料理店は安養市万安区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "社長の方はどのような方ですか？",
            "answer": "社長はサービス精神が透徹していて、お客さんを兄、弟、友達のようにもてなしてくれる方です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午後5時から午前2時までです。最後の注文は午前1時まで承ります。"
        },
        {
            "question": "この店の位置はどのくらい離れていますか？",
            "answer": "この店の位置は安養駅から徒歩3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日から何曜日まで営業していますか？",
            "answer": "この店は月曜日から土曜日まで毎日営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この店は午後1時から午前2時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "この店では刺身の盛り合わせ、サーモン寿司、ヒラメ寿司、クァンニョン寿司、エビ寿司、いなり寿司、ズワイガニ寿司、クァンベクイ寿司、百年物寿司などのメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "それぞれのメニューの価格はどのくらいですか？",
            "answer": "それぞれのメニューの価格は8,000ウォンから12,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "どの日に店に遊びに行けますか？",
            "answer": "この店は月曜日から土曜日まで営業しており、旧正月当日と秋夕当日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "この店に遊びに行くことを勧めますか？",
            "answer": "はい、ぜひ遊びに来てください！"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 398
    }
}